[集思廣益] 關於香港獨立既小小諗法

如何推動
-意識提升(香港民族,香港不用依靠中國)à街站,FB SHARE文宣
-發表立場書多以「香港國國民」稱呼受眾
-爭取有利香港獨立的政策,為獨立做好準備(香港建海水化淡廠/多建水庫/復興香港農業政策)

然後,靜待時機,例如支爆/起義

獨立後情況(一年任期應該做唔到,不過可以簡介一下以釋除對獨立的擔心)
1軍事:
香港警隊現時以已經是半軍事化的機制及裝備,香港為國際金融中心,相信能夠邀請外國向警隊提供軍事培訓。至於招募方法,可以參考現時高薪酬吸引有志之士加入。
2經濟:
基於上述曾爭取有利香港的經濟政策例如農業發展,食物自如自足/海水化淡廠/水庫增加亦增加食水自主性。另外發展多元及本土特色產業,破除香港偏重金融旅遊業的視野,以內需提高內部經濟流動。同時亦可以振興工業,生產價廉身美產品外銷,同時增加外需
3政治:
和平革命承襲香港現時制度,並加強對香港領導人的監察,進一步確立三權分立

暴力革命獨立後,革命團隊會分裂成有不同軍事勢力的人,而有志港獨之士相信亦看不過中共魔爪及其統治方式,所以估計亦會以聯合推動民主政制為己任

大家點睇？有咩錯誤/補充一定要指出 成日比人話獨立得個講字 欠缺藍圖

第一步要團結一致 慢慢推廣港獨
呢家連第一步都做唔到

根本無人care 本土派既原動力在於互屌😂

爭取有利香港獨立的政策,為獨立做好準備 （點爭取？）

靜待時機 （每日150個，蝗語教育，四成人想移民，立法會政府打橫行，你覺得支爆先定滅族）

推